滴蠟性侵「開脈輪」 心靈狼師手指套上保險套性侵得逞 圖

自稱「心靈講師」的廚師吳東融2016年開設身心靈成長課程招募學員，再以免費輔導名義，約正妹女學員輔導，卻在女學員身體7處「脈輪」上放寶石，藉口下體滴蠟可靜化身心靈等，乘機對5名女學員伸狼爪，被法院依強制性交等罪判應執行6年定讞已入獄，其中2名被害女子另向吳男提民事求償，新北地院判吳男須賠2女各80、40萬元。仍可上訴。

已入獄服刑的被告吳東融（36歲）原本是廚師，2016年起卻以心靈成長課程名義對外招生，再從數十名學員中，挑選正妹學員加入LINE群組，讓被選中的女學員有虛榮感。

2016年11月13日吳男以舉辦「金錢能量工作坊」名義，在新北市中和區一家摩鐵開房間，吳男調酒、敲缽，更在房內擺上水晶陣，14日凌晨私下稱要替一名女學員進行開脈輪、沐浴淨化、增進能量等心靈沉澱儀式，在房間的獨立臥房共浴，乘機對她指交、性交，還稱是「感受宇宙能量」、「宇宙的愛」、「調整能量」。

同月14日上午吳男再對另一女子誆稱可用蠟油開脈輪，乘機用手塗抹她下體，退房後又藉口要放法器，跟著女方回家，再以「開脈輪」為由，命女子脫去衣服，用手指套上保險套性侵得逞，還要女方幫他口交來「取悅」師父。

吳男食髓知味，隔天再以「金錢能量，滿月」為號召，找來另4名女學員，要4女裸身躺在4張單人床上，同樣以開脈輪等藉口對女學員性侵得逞。事後被法院依強制性交等罪判處應執行6年確定。

其中2名受害女學員另對吳男提起民事訴訟，分別求償100萬元、50萬元，新北地院今判吳男應賠償2女各80萬、40萬元；仍可上訴。

用手指戴套 D STEP錯曬 一係用手指插 一係戴套用賓州插 一係中出唔戴套啦

成日覺得呢D人好勁
點樣可以講得出口?
但又真係又有信先好野

係, 係街鴿下D女胸已經啤住晒 但可以俾人用把口調教到性奴咁玩